祝大家新一年繼續做自己，特別係身處低谷嘅朋友。💪💪

農曆新年，希望大家身體健康，能夠繼續做自己。💪
特別祝福經歷低潮嘅朋友，喺大時大節氣氛當中可能會更加傷感，
只希望你可以默默渡過，繼續珍愛身邊嘅人。
Love & Peace.

Thanks.

謝

新年快樂

祝埋樓主身體健康心想事成

低谷中，謝謝你

多謝樓主 大家咁話

加油 bro，鼓勵嘅說話我都知道無咩幫助。
我都行走於低谷中，希望音樂上可以抒發到，俾到小小力量你。
btw, 新年快樂。

繼續活出自己！加油。bro.

你都係，新年快樂, bro.

祝大家2018會開心啲

我嘅低谷就係冇辦法做到自己

樓主咁算唔算語帶相關

祝啲霉友今年繼續霉，恥笑到咁又有人真心鶶山樓主身體健康

華生

你誤會啦，我只係想講做自己之前都要經歷低谷，想鼓勵大家新一年繼續堅持。
另外就係大時大節值得開心，但係總有人悲傷中渡過，只係心有同感而已。

happy CNY anyway. 希望你開心快樂。

cheer up bro, 加油，希望可以慢慢做到，依個年代好難活出自己，唯有一步一步嘗試。

Happy 2018, be ourselves.

happy new year.

bro，who is 華生?